[侏羅紀維園］有蓄龍走過黎 應該要屠龍拎材料打下一條

魔物獵人係咪咁玩？mother hunter